# Frontend Test Meli

El presente repositorio es par suplir las necesidades establecida en la prueba técnica enviada por el equipo de MELI, este proyecto esta implementado en ReactJS con manejo de SCSS en el cual se implementaron 4 componentes, 2 Mensajes y 2 vistas.



Instalación de Módulos
### `npm i`

Inicio del proyecto
### `npm start`
El proyecto inicia en la url: Open [http://localhost:3000](http://localhost:3000)


Ejecución de pruebas unitarias
### `npm test`
